輕鐵751執到隻右耳AirPods 點做好？

有冇主人認領？🤔

好多耳屎

垃圾就放入垃圾桶

耳朵

交返俾Apple？

執多隻左耳返黎用

咁不如執埋個充電盒？

耳垢

屌你老母 跌咗隻airpod落街

送俾佢

好撚多耳屎

放上carousel

一睇到唔見airpod就諗起慘過番印度